黑警宣布聽朝入poly

癡撚線 食屎狗

Source:CCTVB live

有咩理據呢？

話清汽油彈 收皮啦
恢復安全
你地係度先最撚唔安全

大家記住, 影晒LIVE
等全世界知魔警攻入大學

班少數派憑乜撚野?

姐係手足 只要捱埋聽日
我地就可以全面進場

聽日8點 齊齊紅隧一齊返工

由黑警危機小組進入搜證同處理危險品

希望聽朝唔會有手足俾人夾出黎...

聽日8點 萬人紅隧齊齊返工

安全小組聽朝入理大
1.處理危險品 2. 搜證學校破壞情況
再將校園交返比校方

佢地唔係入，係攻入

因為校方+區議員搵左全日都搵唔到人,所以校方要求班狗走

班狗聽朝入去清場,清完就解封理大

希望冇手足會比佢地捉到 所有手足都要平安冇事！

屌

著件背心就話自己係警賊
換件背心就可以叫自己做安全小組

到時應該又會自己帶d 土制炸藥入去屈

推

即係唔信理大話搵唔到人

之後佢地自己擺啲野屈人
陣間話有核彈都得啦

姐係入面投降手足全被告暴動 聽朝入去攞證據

全世界睇住 文宣材料

閂門入去，轉頭又話搵到乜乜乜炸藥啦

唔好傻la，d lab點會無危險品

佢地究竟知唔知中大同poly 當初點解要守

一定有
冇都會搵自己友扮
唔通同全世界講：
係呀我封撚完係為左呃ot

手咩足 都無人係入面

黑警預告最快明早侵入及搜掠理大校園

擺明poly要狗撤就係台戲，俾落台階班狗撤退

佢地真係唔知人地諗乜

比白警救晒啦，唔係咩？

準備插贓嫁禍

屌你老母

問題係點搞法
我未過有科學家係亂擺危險品
我地清水都要label 要放好
危險品擺撚好曬
佢到時實屈人拎呢樣嗰樣
跟住屈埋土製炸彈製作中

黑警：你地話入面冇人 我咪入去處理危險品 你嘈乜

死要面 落唔到台

都無曬人仲清乜撚 咩邏輯

擔心插樁...

屌 修飾下字句 其實一樣係圍攻大學，用暴力拉人

選輸仲想夾硬拘捕,正仆街

tg 是唔是危險品

最驚佢亂咁燒燒中有可能未走嘅平民同動物

搜乜撚證班仆街主要咪又係想睇下仲有無手足匿埋未出黎,有就拉人

黑警死全家!!

屌,唔好冷處理呀,佢地選輸都仲想偷雞入去拉人呀!!!!

聽朝唔同職級人員都會有
安全小組包括消防員 爆炸處理組
傳媒聯絡隊 調查組 冇防暴

如果遇到留守者 會用醫療優先對待佢地
送醫院 會影佢地相 記錄資料

要處理大量危險品
要做刑事毁壞工作

明顯

屌你老母
聽朝八點poly見

啲手足會唔會做傻事嫁..

收到風入面Set左好多

唔好話比人知

唔好畀佢哋偷運啲炸彈入理大呀

影你老母相?紀你老母錄資料?點解要比你班黑警影同抄低資料?

係攻入去都唔會話你知

馬筒沖唔沖到

咁多trap招呼都夠膽攻入去
究竟佢地係勇敢定蠢

選贏咗就係要收佢地皮唔比入面手足比人拉,家下佢地唔理賽果詐傻入去拉人

睇路呀 分分鐘斷手斷腳出返黎

根本就係!

黑警無一個係無辜!!!
對準政權，鏟除黑暴警曱!!!

不如隊左佢

有冇議員可以一齊去

仲有談判小組 刑事偵緝同事
安全小組: 社工 臨床心理學家 救護 消防

進入唔屬於自己嘅地方
叫入侵

黑警你好
所謂嘅危險品，除左爆炸嘅野，有好多野都會一下整爆你個頭，
唔信你就夠膽去圖書館門口，啲記者都係有人帶路

攻入理大

入去幫手食蛆蟲

CLS 呢個時候仲要挑機

仆街又想插贓嫁禍

希望記者mon住成個過程

校方應該即刻申請禁制令

關黑暴警乜撚嘢事? 危險品消防會處理，爆炸品就爆炸品處理組，不過有爆炸品咩? 根本黑暴警曱係都要攻入去攞彩!

對準政權
鏟除黑暴警曱

抗爭未完㗎!!!!
手足唔係condom!!!!

冇可能啦
十幾支core
閒閒地7層樓

有無議員立刻申請禁制令禁止警方攻入？
仲有無搜查令可以話入就入？校方通知你唔等於叫你入喎

屌你老母 入侵私人地方

Voldemort 打入 Hogwarts?

記者要入到先得

行動post tui

民意要班popo撤離呀！

黑警講左聽日入
冇講幾時走

會唔會帶埋熱能感應器？

因為佢哋覺得班議員同校方講大話，點都認為入面有手足係度
比人知原來白白圍左成個星期入面原來冇人嘅，咁佢哋咪冇面囉
睇怕聽日點都會有狗扮示威者比黑警拉出嚟，跟住就打飛機話班社會有威望嘅人全部講大話 自己先係啱同冇錯

其實中大咪比佢地入咗 話有三千幾支火魔

D魔法樽唔知邊度執返黎幾十萬隻指模做唔做到證物

留守手足實比犬抄牌

屌推啊 聽朝見

今晚有一晚時間比我地

推上國際 全部文宣戰線要人

咪又係拎d 爆炸品入去老屈d 學生囉
屌佢老母

記者朋友記住影黑警攻入學校

做閪到咩
入面戴哂手套
得飲酒嗰條友嘅指紋

diu 搵左幾次都話冇人留係到啦
解封未呀 阻q住哂 班phd 要defer，project又delay
其他工人又手停口停

可能係個deal黎
校方搜唔到人要求黑警解封
黑警要求入去搜一次，冇人搜到就解封
校方應承咗黑警
不過我覺得之前出黎既唔需要太擔心
就算搵到汽油彈都好，都唔夠就咁被告到參與暴動罪
因為poly其實係一個如同商場一樣係一個自由進出既地方
就算喺入面都唔能夠話搵到汽油彈就告得入參與暴動罪
除非佢有證據睇到一個人去製造汽油彈或掟汽油彈，咁先可以告得入

就係校長報警 先堂堂正正圍城

咁實有汽油彈，因為睇住好多人掟。不過掟嗰的一早走哂，就算有人係入面都唔關事。

正視聽：係攻入，捉人做人質

學校request

狗話預計一日⋯
Source: 商台六點新聞

放心
佢地點都會拉到一個「手足」出黎
之後自說自話話校方同議員講大話
站在不敗之地

Push

咁得啦
所有人都入得
係得popo唔入得

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案
從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

*已獲得不反對通知書

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA
——————————————
Thank you & March on
Thanksgiving Day Assembly for HRDA

To appreciate the U.S. Enactment of the Act
Immediate Sanction of Government Officials and Police Force

Date：28/11/2019 (Thu)
Time：19:00 - 21:30
Venue：Edinburgh Place, Central
Organizers：HKIAD；Thanksgiving Day Assembly Citizens Organising Committee

*Obtained letter of no objection

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA

睇番理大最新聲明啦死五毛